(代友出post)12月26號大埔超級城濫捕

朋友於12月26號約14:25左右大埔超級城星泰對出玻璃門位置被拘捕控阻差辦公，公眾地方行為不檢及襲警，有冇街坊影到防暴衝入商場個刻呀？好重要証據～

呢一位綠色衫手足

push

pish

push push

推

救手足

推呀

大陸人係十分卑劣嘅民族
種種惡行去證明自己是強大
但其實只是向世界證明幾咁自卑。
有自信嘅人係唔會咁。